下場英狗守和比利時都首名晉級

爽呀

扮豬 sir??

下場英格蘭同比利時用盡方法爭次名

豬sir都有人扮…

全部強隊係哂上線，
首名，不了。

英撚入少一球

5：0完場既話比利時得失球好d？

係 得失一樣 但入多球

爭首名做麥